請問有咩21:9推介

已有1隻27吋4k﹐1隻25吋2k﹐想買多隻21:9 2k或4k
但其實因為地方淺窄，3隻 mon要迫埋係1個90度角，隻25吋係打直嘅。
基本上唔打機，係睇股票 netflix ，係咪揀 ips最好，eg: 34wk95u
但又見隻 aoc ag352ucg6 3,4千蚊，爭成倍，可視角度爭好遠？
另行重用緊gtx960﹐有無需要換埋張卡？
thx bro

21:9其實門檻都好高
要ips既$3-4k起跳
1440p+ips既$5-6k到要埋144hz破萬都黎緊
要平+144hz就買VA panel
同埋唔建議買1080p顆粒感好重（用緊uc79g)
當你買1440p+144hz黎打機你張濕鳩960一定唔夠做要換至少2060或以上
我近排都想換睇緊 Philips 345B1C, 1440p ,100hz VA 三千內有交易

回答番你問題
有錢買wk95就直接買啦
有得揀一定揀ips
同埋無打開機純粹睇片基本上唔洗換卡

搭單問 21:9 睇netflix 你地係用app定用網頁版 ?

thx師兄

aw3420dw 開心使用中

用緊3418有咩唔同？

p3 色域 同埋個架冇咁阻位

我係垃圾mon直上 如果你用3418其實冇乜升級必要